大家係時候買定D有大大隻USA字眼或者國旗既T-SHIRT同帽啦

一打北韓大家就可以對住買返黎既T-SHIRT同帽打J啦~
USA! USA! USA! USA!